Задача. Реализуйте список ToDo. Должно быть поле ввода с добавлением задачи, а над ним - список с задачами. Возле каждой задачи чекбокс. Если нажать на чекбокс - задача становится выполненной, перечеркивается и становится серого цвета, чекбокс при этом пропадает, а сама задача перемещается вниз списка. Справа от любой задачи должен быть крестик для удаления этой задачи.
Задачу также можно отредактировать, если сделать двойной клик по ней - в этом случае вместо пункта списка появляется поле ввода с текстом задачи, можно отредактировать текст задачи, нажать Enter и задача изменится. Поле ввода при этом исчезнет.